［文宣組請入］黑警疑嚴重違反警察通例

新鴻基都出左聲名割席

根據根據第《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》，1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

今次班黑警非法進入同拉人，文宣組一定要咬住呢點隊死班黑警